召喚7D mark ii 用家

最近定左入7D mark ii 影運動
Tele 定左100-400
但標準鏡諗唔掂
有睇過16-35 F4 24-70 F4
定係用番kit 鏡好？
唔該巴打們

Sigma 18-35 1.8

18-35影運動

1755 啦

人哋問標準鏡

+1，二手大約$3000-$4000

sigma 17-50 f2.8
$2000樓下CP超高

人地問影運動，自己定咗長焦，然後再問影運動嘅標準鏡
閱讀理解問題？

Sigma 50-100 f1.8

17-50/ 17-55 2.8大光圈不過會無左50-100果段要你自己行前行後就返

18-135 kit配100-400就岩岩好

自己取捨

賣左部7dii同鏡 然後再買d500

7dii 二手同全新差好多 買二手算啦

想收2手 求PM

我都用緊7D mark II
諗緊影跳舞 係買sigma 50-100 定係canon 24-105 II

100-400 ii
快又sharp
二手唔會點蝕

光圈太細同埋個舞台好暗

咁買70-200f/2.8Lii (如果預會上FF)
唔上FF咪支sigma50-100囉

7D mark ii用家

話說club canon有優惠價換7d2個直倒

呢排忙 好少影相
直倒都諗過買
唔該晒巴打

文盲?

人地原本個range係100-400,畀你縮下縮下變左做50-100

佢唔係諗緊24-105定50-100咩？